發覺日日痾屎嘅男人都係隱性基佬

日日俾嚿屎穿越自己屎眼
仲唔係死基佬

利申幾日先痾一次
所以我唔係死基佬

我都想做基佬
利申 便秘左2個禮拜

原來係1仔

等我用碌鳩隊爆你個死基佬先

我直㗎sor

廢post大師

咁便秘果d同日日用又硬又粗既野塞住自己屎眼會唔會仲基？

如果係
屙屎又基
便秘又基

所有男人都係隱性基佬？

其實日日咁緊張自己係咪隱性GAY佬嘅
一定係GAY

真正直男唔會CARE同諗呢啲嘢

幾日痾一次屎嗰啲根本就係狗嚟

即係入post 回post 都係基？

基！全部都係基！

咁日日痾屎嘅女人？

除褲！
我要屌到你懷疑人生

便秘仲咁自豪

發現日日飲水都係死基佬
人有係七成水飲水即係日日含撚

便秘狗

我鐘意屙到一半將舊屎縮返上去
咁係咩

日日都咁得閑開鳩post, 比啲心機讀書啦

你係雙性戀

係嘅，升中三啲嘢難咗好多😣